鍾舒祺低調簽字結婚

歌手鍾舒祺（Sukie）與本地樂隊Ever結他手李恒韜上月被揭入紙註冊結婚，二人趁住今日情人節正式簽字結為合法夫妻，恭喜恭喜！

家姐鍾舒漫見證

Sukie晚上喺社交網晒出多張相片，宣布正式成為李太，佢留言：「14-2-2019從今以後，我們更彼此相愛，至死不渝。在牧師見證和祝福下，我們簽字結成了夫婦，今後我們的情人節將會是我們的結婚周年。」相中見到一對新人造型簡約，雙方父母都冇去，Sukie就只有邀請家姐鍾舒漫，非常低調。

稍後補擺婚禮

此外，佢亦大晒同老公喺無名指紋上嘅「婚戒」，相當幸福！佢仲表示稍後會補擺婚禮招呼親友：「朋友們，抱歉我們沒有逐一報喜信，婚禮會慢慢籌備。在將來的日子，我們李先生、李太太請各位多多指教。」

兩公婆喺無名指紋上「婚戒」！

戒指都冇錢買

結婚戒指都慳番
到底要有幾窮先可以諗到呢招

呢隻怪物黎.

邊個嚟

寒酸到

挑
人哋擺酒咪又屌鳩人

呢d先係好女仔

點解可以同個家姐差咁遠㗎?

who?

我覺得佢好有style

整容整到咁都有人要 ...
香港地真係有西就得

睇錯咗低胸
搵左咁耐仲想屌鳩你邊度低

who

幾正

紋上去，第時離婚點算

斬手指

佢係咪處女黎

佢地結婚再低調都比唔上做歌手咁低調

乜水黎架

開拍 Assassin Creed Origin 真人版

佢家姐舒淇我就識